OL醉倒家門口 竟被管理員撿屍赤裸共眠

1名年輕女子去年7月酒醉後返回租屋處，因為忘了帶鑰匙、不得其門而入，就醉臥在大門口昏睡，住在樓上的房東弟弟凌姓男子，恰巧也酒醉回家，見到女子睡在門口，竟起淫念，以備用鑰匙將女子送回租屋處，脫光共眠，此時女子友人發現她沒帶鑰匙回家，又連繫不上，於是到租屋處查看，沒想到在掀開棉被時，驚見2人全身赤裸，凌男還抱著女子睡得香甜，女子友人見狀驚聲尖叫，凌男被嚇醒光著身子落荒而逃，女子則提出告訴，台北地檢署調查後將凌男依涉犯趁機猥褻罪起訴。

據了解，這名年輕女子在台北市中山區工作，就近在公司附近租了一間小套房，凌姓房東將租屋處的管理工作交給弟弟負責，同時也將房間備用鑰匙交給他。

去年7月間，女子與同事聚餐，喝了不少酒，凌晨返回租屋處時，酒醉的她怎麼找就是找不到鑰匙，連手機也沒在身邊，由於沒有鑰匙，開不了門，她就昏沈沈的坐在大門口，不知不覺就睡著了。

不久後，也喝了不少酒的凌男返回住處，見到女子睡在大門口，發現是住在他樓下的房客，就將她扛進公寓裡，並拿起備用鑰匙開啟女子的房門，但凌男進入女子香閨後，就沒有再離開。

一段時間後，女子的同事發現她的隨身包包忘了帶走，裡面有鑰匙、手機，心想她沒有鑰匙怎麼回家，想試著連絡她，又連絡不上，因此通知女子的男姓友人前往她的住處查看。

女子的男姓友人接到通知後，火速趕往女子的租屋處，見到大門沒鎖就直接進到公寓裡直奔她的房間，當他到了門口發現門沒鎖，叫了幾聲，又沒人應門，覺得怪怪的，進到房內，發現棉被裡似乎不只一人的樣子。

此時男子掀開棉被，發現女子全身赤裸，身旁還多了一個裸男，裸男還抱著女子睡得香甜，男子大叫一聲「你在幹嘛？」，裸男突然之間被嚇醒，光著身子就往外頭衝，連衣服都來不及穿，警方獲報後，找到凌男將他送辦。

凌男辯稱，他是好心將女子送回家，可能在酒醉的催化下，2人在房內動情互相愛撫，強調是你情我願，而他也沒有與女子發生性關係。

不過檢警調閱走廊的監視畫面，發現凌男將酒醉不醒人事的女子扛回住處後，就一直沒有出來，直到女子的男性友人進房後，凌男才突然一絲不掛的衝出來，由於女子證稱她當時已醉到完全斷片，不知道發生何事，檢察官最後不採信凌男的兩情相悅說，依趁機猥褻罪將凌男起訴。（呂志明／台北報導）

派路個curve 靚到

估錯以為新北
原來係台北